1,500 黃店響應「全民感謝日」 籲支持民間小店 望續關注 12 港人

...
反送中運動衍生出「黃店」概念，不少支持運動的市民都提倡多去「黃店」，抵制「藍店」，組成「黃色經濟圈」。運動爆發至今已超過 1 年，有商戶在網上呼籲本周末（10、11 日）發起「全民感謝日」，組織黃店推出促銷活動，至今全港已經有超過 1,500 間黃店響應。感謝日團隊亦已經印製了 10 萬張文宣卡，呼籲市民繼續留意「12 港人事件」。
「10.10 全民感謝日」Facebook 專頁提供了參與感謝日的參加表格，並且不斷更新參與感謝日的黃店名單，遍布港九新界。專頁又說，商戶除了努力促銷，市民努力消費外，亦呼籲各位繼續關心「12 港人」。
...
10.10全民感謝日

1010

低能借12 人嚟宣傳想點

撐